(6125)

(6127)

(6129)

6188

6189

6190

6192

Ermittlungsverfahren gegen aen Holzhändler
Johann KERNER (geb. 8. Jul. 1892) aus Dolln-
stein (Lkr. BEichsthtt) wegen beleidigender
Äußerungen uder die Partei.

( 1340 StGB)

Verfahren singestellt

29. Dez. 1940 - 13. Mai 1941
(1 Js Sr, 112/41)

Ermittlungsverfahren gugen den Bierbrauer
Karl SETZ (geb. 13. Nov. 1891) aus München
wegen beleidigender Außerungen über Hitler
und Reuchsmarschalill Gceraing.

(HG)

Verfahren eingestellt

19. Feb. 194i - 2. Apr. 1941
(1 Js So 113/41)

Ermittlungsverfahren gegen den Tapezierer
Jakob BURG (geb. 6. Jun. 18957) aus Sandelz-
hausen (Lkr. Mainburg) wegen abfalliger
Außerungen uber das WHW.

(HG)

Verfahren eingestellt

29. Jan. 1941 - 28. Feb. 1941
(i Js So 114/41)

Ermittlungsverfahren gegen den Buchbinder.
Karl WEEBER (geb. 20. Nov. 1877) aus Mün-
chen wegen abtällıiger Außerungen über das
Verdienst- und Ehrenkreuz.

(& 2 HG)

Verfahren eingestellt

24. Jan. 1941 - 24. Mai 1941
(1 Js So 117/41)

Ermittiungsverfahren gegen den Bergrann
Benno GRUND (geb. 1!. Jan. 1880) aus Mitten-
wald (Lkr. Garmisch-Partenkirchen), weil

er über die Wehrmacht geschimpft haben soll.
($ 134a StGB)

Verfahren eingestellt

19. Feb. 1941 - 3. Mrz. 1941
(1 Js So 118/41)

Ermittlungsverfahren gegen den Baäckermeister
Max SCHACHTL (geb. 25. Nov. 1876) aus Unter-
dietfurt (Lkr. Eggenfelden) wegen atfälliger
Außerungen über die SA und der Bemerkung:
"... Hitler hat mir rein Geld gestohlen."
(HG)

Verfahren sinpcooestsllt
